一齊學唱英國國歌

唔比改支那國歌
我咪唱英國國歌
大家快d學啦

大不列顛及北愛爾蘭聯合王國國歌

God save our gracious Queen
Long live our nobal Queen
God save the Queen
Send her victorious
Happy & glorious
Long to reign over us
God save the Queen!

個個揸住個兜

刀叉都生晒鏽

人地見到支那有權有勢都要跪地學講支那語喇
而家先黎學唱英國國歌
早多幾廿年學就差唔多

踎響街邊乞米

nobal